【I/A】薑餅人王國 (24) - 幾時先有新餅

官網

餅迷照顧區

1001 Template

Q&A
Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

原來1001左
會唔會太多野COPY

（25）

FD List 餅餅Tier List:：

提一提數據參考用
【心得】薑餅人配料數據大解析－轉翻自韓版測試大佬+修改內文語句（update 2021/2/10 14:48)

刷配料去邊到刷好

[薑餅人王國] 好友名單 v2

係喎
但ME唔想重開

清咗5個位，求互相送禮物

ID: TraviS仔王國

有冇最底三張圖個excel link?

【情報】2/19 預計更新修正內容情報

不幸花都易整左

直接梅+砂糖
正

個問題係粒莓

儲左5百幾甩已經

咁遲先開仲要開錯

慳好多奶

無睇到1001左

10 級城你D 莓多到要開始停工

邪惡到
頭尾真係咪撚做祈願

啱啱升上10城 係咁洗錢
有一下d鑽多過錢

我仲係城8儲緊錢

你仲係城8儲緊錢

終於齊國家隊..
石榴-3碎就合到..換唔換埋佢好

甜辣仲值唔值得投資？

其實火車係咩玩法起緊 好奇問下

終於合到虎妹玩PVP
平民吸血隊俾石榴恰到懷疑人生 卡咗喺鑽二好耐
換完控隊啲信心返番曬黎

後排奇襲型有更好選擇（吸血鬼）

交貨, 等時間, 俾返d 稀有素材/錢/鑽/國王經驗/配料 你

好又多樣野肝 開心仔

咁快又一個post

Del咗幾個唔交換禮物
每日都會送禮物
求加：紅魔の里

add jor

新po留名

所有奶類製品都唔會

其實原材料唔應該整咁耐
如果佢改奶lv1 15分鐘, 都解決左好多問題

點解冇一鍵將d經驗糖拎晒
間間屋咁禁好煩

根本就on9
倉有上限就唔應該搞到原料要整咁耐

睇得出呢個營運肯改
俾d 時間

佢有講？

冇
呢d 基本野要改唔難掛

咁點睇得出

佢聽日就改條生產線 過多排就應該有一鍵收架喇

不過你見到佢都將D 3級原料整嘅時間大減
又將D 我地話好難整嘅野修正

咁佢肯改d 配料合成方程式
即係都有聽玩家意見
我咁理解

有冇人課左178, 9999鑽個禮包
得返4日

冇買 抵?

你望返水晶禮包, 其實好抵
只係課黎唔知抽乜好

又唔知幾時先出新餅 可能要等多個星期

等新更新抽必中好過啦

經驗值你哋會集中比一個定係平均分

升爆咖啡然後hide左佢

Ok

全部地標都升到爆哂10 lv
已經懶左好多，1日先出1次火車

9999其實都係30抽
如果唔係要抽寶物
其實必中應該仲抵 起碼有保底先

地標應該優先升邊幾樣?

我自己就巨型甜點塔優先
之後就攻擊、防禦、傷抗、暴擊、體力

嘩4000石起個地標 每日一粒靈魂石 咁抵屌

上左10城 想知起左左岸點心坊間野會唔會中伏

薑餅人都有腳本幫你7x24生產

大家都冇去睇內文, 明明就講左黎緊19 號會加

會, 一舊野要7 支奶, 一車兩件
唔上11 城千祈咪咁早起

係喎, 寫左有加
7左

出咗暗黑之後CP值已經包尾

-Improvements have been made so that star candy in Cookie House can be collected at once.

12000鑽果個抵好多
所以無買呢個

又冇料又冇錢又冇石唯有慢慢儲夠4000石就起一個

又唔好咁講, 量化左佢點都抵過你拎去抽一野10 抽丫

-A phenomenon in which the attack power increase buff and the attack power increase of the treasure-free class did not normally apply to continuous damage such as poisoning has been fixed.
係咪毒菇會上返神台?

石榴有咩好？諗緊換唔換佢

唔洗起 好撚多2/3星碎 前期拎黎做其他有意義既野好過

4000石我10抽全垃圾 條數我玩返兩三年都喺返度啦係咪先

係 所以我一開始就起曬兩個

你講嘢有啲矛盾

係囉 不過長玩點都起
一定有著數

+攻同補血 配埋藥草玩雙補好磨得
吸血唔夠勁秒唔到人就等收皮

升爆左 1日4碎不是夢，有多仲會變點數，長遠計其實有著數

升佢使唔使又用石定錢+素材就得

唔使，都係極光料

我pvp都係用依隊
專揀d吸血鬼打
通常都贏到

咁都係照起啦 極光料係靠每日許願樹？

許願同埋火車

火車係入手最多極光料，許願樹都可以，但好少你唔好預幫得你好多

明白先至啱啱玩到出左第一架車

你輸錢輸到傻左？

卡鑽2果期真心灰 冇石榴冇虎妹
吸血魚腩隊R到小小分又俾人打到賴屎

唔好卡火車，keep住出就可以了

我冇睇張表，都冇開咩最底個兩個，咪又係咁撚多磚
訓醒見到有人咁講真係得啖笑

我愛餅餠 餅餅愛我

隻驚建築曲線，一開始勁多野要用指南針，之後就柱
我諗大部分都一樣，8 城前柱最多，8 城後磚最多

起野都係指南針用最多,磚用最少,都唔知點design
最撚仆街係唔俾賣,你玩返咁上下日子成個倉塞滿曬磚果時就仆街了

係 所以要升高啲餅屋 起碼升到7

即係黑朱，咖啡，石榴，甘草，藥草？

係

d磚同柱真係太多,唯有拎黎升lv9屋仔

係 諗住三個鐘後準時接車

而家已經塞爆晒木

起好十城冇嘢做

唔俾賣真係最大鑊 我都諗緊呢個問題

零課 卡咗係城8成兩個禮拜 仲未儲到5隻3星餅
灰

升地標囉

新出個隻坦 其實勁唔勁?

升曬嘅話呢 開地囉

Thanks
而家上10城好缺奶同藍色果d豆，反而d莓勁多，停左工

比例唔平均,你點開地升地標都係會剩一堆磚

你開埋佢囉睇下會唔會仲撚多

玩左一日都冇就課左2000

新入坑想問咩係國家隊

買上個post果d 5星咖啡acc仲好啦
300蚊,勁過你課2千

就係課完佢先放

自己玩先有成就感既

暫時最勁既隊

呢隻驚最係d禮包幾十蚊幾十蚊咁搞到好易課多左

邊幾隻係

買左咩包咁快用左2000

黑朱 咖啡 藥草 甘草 吸血鬼

同意, 我所有GAME 都唔會買AC
要自己養先好玩

咁唔得喎, 之前有人兩日左右就8000

一定係石榴！

競技場頭100 名應該吸血多過石榴

個藍鉗同左岸法式一起好 d火車就係咁要依兩樣

連code 都無埋

呢個係計pvp ?
咁推關呢

課長級吸血又唔同 冇得拎黎比
正常實力我都認同石榴勁揪啲

連D普通餅都唔夠?
應該夠架WO
利申 都只係課左必中
齊左5隻3星

藍鉗*2 6粒鐘 馬糞*2 7粒鐘
藍鉗還好 彩料簡單

唔夠 最近磅係魔法師 爭2粒

蛋糕真係一卡就卡一日
成日唔洗出車咁滯

換acc換個進度一樣,d角勁好多既算唔算買?

半粒鐘後火車翻岩岩先送完一車馬糞
希望唔好再出 出就卡6粒鐘

我連續三架車，好彩我non stop 咁整未停過

推關我都係用呢組 暗黑第7章前都係咁

我覺得用雙補大前提係要咖啡夠大力
我隻咖啡唔夠45lv
唔夠輸出清唔到怪 石榴補唔切

已留定資源抽下個池

咖啡已5星？

三Ka

好

咁就仆得街啦

幾時有新角?已經有消息?

正路咖啡池後會有

想睇5星吸血同5星石榴嘅對決

競技場大佬話你聽吸血贏

如果唔係應該全石榴

前個堆都hide咗最後個隻 難講

新post留名 最後都係決定買acc玩

你唔係最後都抽中30%攻咩
點解唔玩埋落去呀

點解講到石榴會克吸血鬼

唔重課 隻血鬼第一下秒唔死補嘅話
都好大機會比人拉番啲血上去

Id:大陰勁帝國
清咗人有4個位長玩加我

終於夠攻了

有無啲課長棄坑 等我冷手汁個熱煎堆

有咩要求？上個post差唔到最後幾頁好似有人賣

勁

甘草原本cd14秒裝體力配料，咖啡cd15秒裝攻擊配料，但係次次都係咖啡開技先，搞到食唔到20%攻，有冇人有一樣問題

甘草好似只會加自己攻 防先加成隊

巴打幾多戰力?
我8萬 打到得番3分1就死曬..仲唔夠時間..
想知其實我大約差幾多
同埋洗唔洗手動

好似比人買左了 好搶手

要求就係平🤣

108xxx
無加30攻
地標平均7-8 level
自動

早幾日卡都只係因為唔夠攻逾時
慢慢打
升得高lv就遲早都過到

石榴世一

石榴世一

5星咖啡 國家隊 300蚊
有冇興趣

有

幸福花盆，笑笑口面白色果朵，整佢之前要玻璃，玻璃又要莓，10城前莓極度緊張，仲要一球車要四盆花，8 城時好多人比呢朵花卡半日車，大家尊稱佢做不幸花

有，但易整左好多

$148 必中SSR 抵唔抵

今日不幸花應該都要開定先 星期五改左冇花係手就整唔到酒

抵

轉國家隊等左好耐一直唔夠lv
岩岩終於過到
到卡暗628

垃圾蛋糕要7支奶

習慣就好

暗黑模式啲關會唔會易啲出高階配料?

黑朱用抗傷定體力？

新手玩左兩日 想問下
放餅人係D廠度有咩用唔同餅有冇唔同效果?

冇工人=開唔到工

今日6卡列車
要左我8杯酒, 6件蛋糕
仲有d 鉗都要左我8把
而家卡緊最尾個架

冇唔同效果
但有時d 任, 要指定餅餅先解到

我自己用抗傷

唔關事
all random

最top既血鬼差唔多3萬攻，招咬打1000%,你石榴10星都無用

3舊水如果自己acc無咁既程度唔換先笨啦，除非你全新玩好想由頭體驗
如果玩到差唔多進度一定換

要睇，上8591好過啦

唔得就睇下Carosell

尋日有2個巴打放acc,一個250,一個300
都係齊國家隊,5星咖啡,有30攻寶物
如果本身抽野運差真係俾錢換好過

岩既，買賬真係直接D
不過玩自己既賬號成就感大D
我自己已經儲左4萬石+等下一個池

抗傷

VBVYN0809 加好友

岩岩交收左,本身我自己有個acc 課左1k 左右 ,但想要個啲角色又抽唔到,直接買好過 加上個acc 都幾勁抽(對我嚟講)

我自己個Account課左850左右
餅乾差2/寶物齊

你好運姐 唔係人人都咁好運

岩呀 閪黑起上嚟 課幾多都無用

之前又話甘草用體力

依家又推全CD，啲風向真係

8秒出一下係屈機既

屌我誤信讒言，駛左十九幾萬拆哂CD落黎，依家又要駛多十幾萬除體力裝返CD

少少錢 升下城都唔見左
相信自己嘛 我升完國家隊就升白狼

我插哂加防又轉風向
想問埋黑朱插咩配料？
以家插哂加防

上左10城D錢都冇乜用啦.. 都係卡餅碎姐

一陣2車要生性

同之前韓國果個計既結果大致上一樣

前2定3個post有人貼左top10韓仔pvp陣容
果陣就見到係5粒-CD 我就由全攻換哂全-CD

上11城

真 我仲有36粒鐘先11城

刷唔刷過好

刷

報紙god咁多時間玩呢隻肝驚

現在係咪應該點數換甘草升星

有排等

見到有黑朱甘草藥草 三選二就入埋code抽埋咖啡

等到下一個池，可能我都十幾萬鑽石
我都會課幾多下

呢隻要肝嫁咩

肝收成素材囉,可以唔肝既,賺錢慢d升城慢d咁姐

前期真係幾肝下,幾分鐘就要收一次木,豆豆,方糖
同埋每10分鐘要許願換錢,因為要好多錢去升城升地標升建築
玩到d野升得7788就無咁chur,但素材依舊要keep住整黎出火車

今晚準備升城10
2百萬已ready

用咩碎片組合最好
新手2-12

7-25先開始諗 之前谷LV+手動就得

邊度有得課

In case 有人想換
里數聽日就無得換石榴/薄荷同粉雪

得9百幾里數

你拎哂黎換國家隊先 之後再諗其他

得黑朱同咖啡咋啱啱起左地標

齊左隊先啦 唔齊隊你連每日打三場吸血鬼碎都打唔到

屌你老味哪有咁多石

想刷咖啡碎係邊關

唔刷首抽咪課囉
地標係你上完8城 開始卡8城賺錢上10你先有資本搞地標

8-15

D寶物就係差30攻

我諗你唔課返4,5萬落去都打唔到咖啡碎

首先要過到7-2

Hello my friend

買咗個號重新上路 而家打到暗黑7-5

Thanks
而家過緊第7章

呢到所有野就係入晒code抽架啦

過到7-2又過唔到7-3，繼續升下先

過左7-25先返黎繼續討論

如果接受到自己廢D既話就將我上面既要求 -1 然後衝去第二章抽寶物先
60抽內出30攻就可以玩

60抽即係12000石

都係問下邊關刷姐

但又有道理...刷到上去嘅隊 咖啡都5星咗.....

韓仔30幾萬戰打7 25都3星唔到

課完58之後果個

咁我課少少

有D送既卷既
夠歐首10抽已經可以抽到兩件

200就兩隻彩

我真係抽左萬二石先中30攻

岩岩送兩張寶劵中了

好似25000up石先中

我之前博到最盡就係抽完30攻就可以靠里數換埋最後一隻盡博咖啡
不過運氣差 都係得3星

咁$278必中呢佢3 PER MONTH

有見過 好痴線....
希望早日夠戰刷到藥草 黑朱都唔敢強求

所有每週/每月會reset嘅禮包都係睇對呢隻驚嘅愛同經濟能力

唔課咁多啦剩係課晒D必中EPIC 月卡 同9999石 12000石就算
唔畀佢賺咁多

較鬧鐘三個鐘後出火車

每週每月嗰啲我都係睇心情課
有時真係好想抽嘢 就忍唔到手.....

btw 下個post準備開25定26

其實係睇你pvp想唔想上top100榜,唔上只係要個大師既有隻5星咖啡都夠曬
其他角keep住玩遲早都5星曬
黑暗每日1,2塊,地標抽獎,再加pvp同里數換碎,要3,4星唔會好耐,已經未計你抽餅果時會誤中

咁我都係留返黎抽Marvel

卡緊普通4-11

咖啡 黑朱 王子 勇氣 +埋炸彈練住先 遲D抽到甘草藥草先換走勇氣炸彈

前期放兩粒配料重唔重要 定是撚但先

中階是但啦 遲下一定會換高階的

725前我都係靠lv壓制 要用都等你刷到高級攻擊配料先

同埋唔好以為屈木個D係最好, 隻game最缺係糖 要定時上去收糖先升到LV 去到6章你就明

王子係咪三世

係 勇氣同炸彈唔係練咁多, 24/28LV算 糖好珍貴

前期配料得兩個位 前排係咪都塞左體力先?

冇體力

搭單問 得藥草同咖啡 另外練邊三隻入隊

都唔知你有咩餅 點俾意見

除左超級稀有其他都有

王子 咖啡 甜辣 藥草 酪梨

好 thank you

里程換甘草先 有同無二個世界黎

換得10粒石都照換住先?

-1好友
Id轉運的小狗

dele左幾個冇玩
加好友 onlybibe 每日準時送禮

Keep住抽餅 抽到夠里程先換

你早兩日先抽到30攻
咁快買號

難得頂屬攻擊-cd 中間嗰項炒咗

點跟

你地有無每星期買盡星星糖pack？
有個朋友遲玩過我 佢8級城 但係已經全部44lv+同上埋大師

洗咗百幾萬得呢個似啲樣
地標升得7788 12城遲下先諗 開始all in洗配料

上緊城10 ！

無買過 反正勤力啲收糖 玩落去都會5隻50lv
三百零蚊留嚟買其他禮包好過啦

3中2都叫炒.....

都要有碎先有得洗
哪來的碎

已經齊角，又唔出新餅，玩到有d悶

我而家都係隔幾個鐘入去摸下d 餅餅

課埋2個必中都唔中石榴or血鬼

一字記之曰 等 等幾日一次過洗

等新餅等到個人好空虛 每日都要忍手

減傷4%以上真係好難出,坦果5粒洗極都洗唔到

黑朱用錯全攻配料，廢事晒錢轉減傷了

不要再説了 攻配料就出減傷4%+ 坦就係咁出攻擊攻速暴擊
啱啱洗咗兩個攻配料lv6出4.6%減傷 讀心game

攻出減傷都叫有用
出埋d增益真係唔知想點

如果用碎換 石榴定吸血好

招5位送禮勤
He0ine

呂晨 依家加

無啦 見平平地買個玩 原本嗰個比咗個fd入坑玩

係你啦下一個

黑珠pvp控隊落全攻擊喎

好辛苦 一埸pvp+1至2 兩三個鐘俾人打一獲扣4
鑽1上大師打左我成百幾埸

點洗副屬的

升城7要500k屌 諗住訓着等點知唔夠錢

今日入坑 想問下pvp 同埋推圖主力邊幾隻

咖啡 黑朱 藥草 吸血 用住狐狸,卡士達先 可以順便解下任

自膠 卡士達個任完左 可以收返埋

更新
如果可以換隻ssr 應該換坦？ 同埋如果有石應該抽人定抽寶石

你換埋甘草就齊爆機隊 抽寶都有點數
ALL IN抽30攻

課左成千都抽唔齊國家隊 想問下仲有冇巴打放5星咖啡國家隊 同上面嗰個差唔多價？

黑朱唔係不嬲話配減傷咩

lm

齊餅其實係未唔難

Dllm
一訓醒3架車都要蛋糕 又成日唔洗出車

+1

我都有粒差唔多，但攻擊同冷卻都冇你咁高

放心，你係用攻配料佢9成既副屬都係出減傷、防禦比你。

我洗過好多攻配料，暫時得一粒既副屬係加攻

iOS係咪刷唔到好友邀請個獎勵

auto幾多級先夠打，冇30%

45咖啡加全40 上個post有人咁過

有冇人知聽日幾點維護? 計下數升定個牛奶井先

新手長期冇錢 點草錢

許願樹

感動嘅係....我終於都上到大師啦

原來而家已經有3890個人上左

啱啱過到第六章想問下應唔應該刷配料，定係繼續推圖

推圖比較好

巴打勁,3控陣

7-25咁撚痛點打

好thx巴打

尋日都仲係得30xx人，尾班車睇黎好趕
利申見到有幾個韓仔2002,2003,幫佢地落返去

升呢 我初初玩卡左成星期

3控陣用黎防守
啲人通常都唔敢打，隨時一輸輸勁多分

韓仔 5星50lv咖啡都要輸
我諗佢依場輸左起碼扣6，7分

進攻我用黑朱、咖啡、甘草、石榴、吸血鬼
2日時間幫我由1800分上到2000分

好彩趕得切上到，本身我都以為自己上唔到

我而家都只打韓仔
見到中文名都唔打，盡量幫啲巴打升上黎

吸血鬼秒到對面?

同你一樣隊, 只係咖啡3星41LV. 9萬到尾auto, 有時唔得就試多次, 好多時後排都係差一滴血死唔去, 就可以補返滿哂

7-25之後仲用唔用等著牛奶？

有石榴，咖啡，藥/甘草，黑朱

我出技順序係甘草-》石榴-〉吸血鬼-》黑朱-〉咖啡
因為石榴加攻先，吸血鬼好多時加完攻都秒到
就算秒唔到，之後仲有加左攻嘅黑朱同咖啡幫拖
基本上對面後排死硬

同埋，吸血真係好好用
救左我好多場
有幾場真係打到最後一打二，以為輸硬都贏

我自己冇用
黑朱一隻夠
反正牛奶最後死都冇意思

要幾多星先有用?
見巴打話課長先有用

其實係睇LV,吸血開場一定要秒到對面一隻補先有用
秒唔到就聽收皮,穩陣都係石榴好,但血鬼上限高,LV>星

我果隻吸血鬼一星 38lv
夠我上大師了

你隻咖啡5星50lvl ？

PVP有得手動咩

巴打D配料係咪好高...
我而家平均37-38LV 咖啡 黑朱40
戰力都係得82K左右...
唔知係咪真係差咁遠..

緊係唔係啦
扮到隻咖啡好勁所以用三控陣
其實我隻咖啡得3星

冇，可能係甘草同石榴都係減cd配料所以出技最先！？

有等較出技順序？

我研究過，咖啡同甘草係升戰力關鍵
藥草、黑朱依啲升完lv, 戰力都唔高得幾多
但咖啡同甘草升完lv 就高多啲

但吸血又喺黑朱前面嘅

係真 隻咖啡個戰力一隻頂接近3隻
黑朱藥草由30升到40 好似都係冇乜分別

甘草全-CD原來做到第一個開技咩？
唔係話第一次放技冇受cd影響咩

因為攻擊佔比好高

吸血鬼幾多level
貼個陣黎睇下得唔得

都唔係既 我隻虎女插哂cd 2隊見面就飛埋去

幾多level

咁睇黎甘草真係要轉配料了

3控隊係咪3隻都插滿-cd?

第一次放技CD秒數係你-完CD 之後時間既25%

勇餅2-3 CD 都夠
虎就一定要插滿

我本身都插曬體力
而家都刷緊冷卻

是咪今日更新？

櫻桃呢？但我剩低個位反而比甘草 感覺容錯率高啲

2 月19 喎老細

櫻桃我比2 階CD 算，事關佢最後果隻出技冇乜高要求

而家40，早2日開始用依個陣果陣仲低，得38....
見佢咁叻仔，今朝獎勵多啲經驗糖比佢

壓線99秒打完8-30normal

想知配料多啲 lv冇乜用

配料冇點升

巴打係咪石榴頂藥草都ok?

主要係你配料改善咗個出技順序

琴日cap低左幾場打石榴隊嘅圖，分享比你地
我本身啲餅真係唔算高lv

7-25過唔到 無啦啦俾佢秒

終於畢業

血鬼真係carry左

但我唔明...
我黑朱同咖啡配料副屬都有減冷卻時間
吸血鬼冇
咁點解甘草同石榴出完會輪到吸血鬼出

我都唔明 正常吸血應該隊尾

手動定auto?我仲未解曬果個挑戰d任務，見到有d獎勵麻麻既就放係度由佢

其實點賺錢

許願樹
你當係整材料拎去賣

Auto 用丫叉就岩岩好

個挑戰任邊度可以見到?

你過左8 30先見到

差400里數換石榴

依家pvp見到啲勇敢餅乾都直接打落去
全部都係送分既 頂到一吓咖啡就贏

暗黑mode 7 卡哂 俾人電死哂

我估係因為甘草開完技 吸血鬼黑朱咖啡其實都已經回完cd
出技順序係右至左 甘草開完技會順住甘草右邊咁去開技

屌 左右不分 甘草開完技會順住甘草左邊開技先啱

終於到7 24,可以開始刷黑朱碎

咩陣容同幾多戰?

咪國家隊,23萬戰

頂到就贏 頂唔到就被秒殺

帶埋虎女入去一齊跳

唔會博啦,嬴呢D隊都係得1分,不如打D穩陣既,等陣真係出事一輸鳩左扣6分就仆街

巴打以前有冇玩龍族撲克

23萬

有23萬都唔志在刷碎啦

我防守用控隊
俾人打 對方同陣容實力更高嘅反而輸咗
到底係咩因素導致有唔同結果

上面藥草低lv 會唔會俾咖啡一下爆死咗所以輸
下面頂到一下所以贏。

可能配料唔同令出技個順序唔同
咁岩你CUT到咖啡技 咪你贏

都一段時間, 都研究唔到係邊隻cut咖啡, 大家都係國家隊.
有時我cut佢, 有時佢又cut到我. 同一場

競技場降低戰力俾人打有咩好處？

復仇拎分

鑽仔以下就work
鑽2以上你降戰力俾人打到仆曬街復仇都補唔返俾人扣果d

大師3 2034就上到咁開心

石榴定吸血鬼？

多得各位大師教路終於上到

33萬就話姐,全部都2星,刷足半年就5星了

吸血,打黑暗要輸出多過補,D BOSS你秒佢唔到你雙補都補唔起

上唔到大師
係咪吸血 石榴 甘草 咖啡 黑朱咁組
我隻甘草未升好技
試過唔用甘草落藥草
中排第二波就死晒
好難玩

用咗新隊幾日上分之後開始見到同我一樣隊 仲要打爆番我

其實可以 咖啡 吸血 藥草 甘草 黑朱
都唔錯 個人唔鍾意用石榴
其實都係鬥咖啡大力

5星都唔得
我懷疑要甘草都用攻擊料
咖啡+甘草一波殺中排
我甘草用體力好似麻麻地咁

我估計...應該係關甘草配料事
低戰果個用冷卻
最先出技，有兵仔做坦同全體加防20%
即使之後比你暈完再食咖啡招技都冇咁痛
藥草、石榴都未必死

高戰啲果個甘草可能落其他配料
變左石榴最先出技
藥草同石榴因為未有甘草技加防
比你暈完再食咖啡招技，痛到爆
可能因為咁死左

我嗰隊好奇怪
咖啡 藥草 虎女 吸血鬼 黑朱
都係嗰句 戰力夠就冇野怕

忍唔住抽左20000石
連一塊epic 碎都無
屌你乜撚戇鳩game 嚟唔撚補底痴撚線

求路

贏就+1 +2
一輸就直接-5 俾人打又-4
點升上去

頭先打咗隊幾新奇 16萬戰2034分
牛奶 紫心薯 咖啡 毒菇 藥草
諗住輕鬆贏撚硬 點知最後死剩咖啡先贏到。

新手入坑兩日 請問係咪應該慢慢換埋隻黑朱古力出黎先？

己經放棄左抽角色, 升得夠LV暫時去到圖7未有奶, 仲用緊王子都仲過到, 所以大家都係唔好盲目所有石抽角同寶, 好似我咁無運都係無運

合理

仲有新餅，點解唔忍

黑朱世一

你成日俾人打?

換！黑朱pvp pve都殺食
牛奶就偏pve

around 2個鐘左右俾人打1次
好多都同我差唔多戰力
但10場輸8場
用緊黑朱 咖啡 甘草 藥草 石榴 12萬6戰

儲左幾萬石

多咗人上大師 2002分都大師4

請問甘草/甜辣醬應該用邊隻好？

點數商城仲唔update

我抽左差唔多100 抽得一隻黑麥，大爆死到
咖啡碎都係得3 粒

你以前太好彩姐 刷首抽就知抽野好垃圾

甘地世一

請問9lv 城堡升10lv 有咩條件要達標？

搵極都搵唔到相關資料 淨係搵到升級要2百萬

依加係8lv 城堡儲緊錢

極光料各8 仲有好似要12隻28lv餅

連續4架車要蛋糕
係咪玩尻我
點解蛋糕d出場率咁高

石榴姐配料係咪用攻擊/-cd?
甘地就-cd/體？

thx

我全cdr

唔記得你升9LV係唔係要啤酒廠
冇既話就係9>10 要起

國家隊對國家隊 吸血小勝

我都儲左好多，但係3塊新餅，我真係冇咩信心抽得晒，儲多啲保險

咖啡輸出差40萬
應該係等級壓制

抽2換1

可能抽0換3

係鑽2 refresh 好多8 9萬戰打

有冇人黑朱配緊防配料 會唔會好過傷害抵抗

主防屬 副傷害抵抗

幾時有動畫版

依家咪有囉

Add frd awholenewwordss

用石開做二級莓未？

求好友 id: 彈出又彈入

50 4星打50 5星wo

點都要有黑巧同牛奶是但一隻 換都換到返黎啦~

換緊, 儲緊分

佢未放監 體諒吓

咩都唔換大約400抽點都夠分換隻番黎既

升緊城9了
9升10要幾多錢? 諗住儲定

200萬 好似係

200萬

呢隻驚係我見過保底保得最佛心既
各種方式俾你換,只要唔係想5星既話其實唔難

仲差100萬
啲豆豆果凍勁快用哂
已經5分鐘收一次5分鐘收一次

你唔夠肝

hold返1-2輪豆豆 先再整要豆豆既野

收到！

副既意思係咪第6粒配件

唔係
係+6,9,12嗰啲附加屬性
姐係要刷防配料之後+6睇下副屬中唔中傷害抵抗

有冇巴打都係入親啲生產單位時，
手機會震一震，好鬼煩，又冇得off左佢

利申An機

鑽3都好多6 7萬

好難先中一粒高階配 個副屬仲要冇得洗

係呀
所以有排搞

副屬唔太爛就整住5粒+12用住先啦,慢慢玩多幾個月一粒一粒咁刷靚佢囉

打唔入725隻boss

normal定dark?

兩日就725

你是咪對報紙god有咩誤會

屌 啱啱畀個外掛打走咗5分好撚傷。
個名繁體字 躺在貓身上。多數都係台狗啦

normal

你間廠停產先會震？

玩左3-4日..卡緊7-25
齊曬主角隊
終於冇以前咁肝

正常,個個都卡過,成隊升多2個lv就過到

係呀
只要間廠未開工，㩒入去就會震一震

起完蛋糕真係中大伏
連續5架車都係蛋糕
出完兩架
仲有1架未出
另外兩架返黎又係蛋糕

蛋糕好野嚟 有機會指南針x3

卡緊，啲體力唔知刷暗黑定刷normal高級碎好

黑朱用緊傷害傷抵抗 原來用防？

互送
Id:餅乾好7難食

你個名咁樣點加

泡仔計過數，超過12000防係用防好

學到野鳥

又俾寶大帥串

請問點組隊好？抽隻紅色中排好似無乜力咁

連車都出唔到

想課都唔知課乜好
買曬必中包

而家沖住黑暗先

啱啱上youtube search薑餅人王國搵到
條片有講出技順序

有冇IOS 用家 火車返黎 噴水池滿左 起好設施 彈出黎d 通知都係無聲？

其實盲目都係為左追星
國家隊係應該一開始抽淨1-2隻再用里數/暗黑mode/PVP分換

就快唔夠餅用 得一個散緊步

抽
btw touchwood你唔知 如果你國家隊未齊 可以考慮換餅
至於換餅唔建議換石榴/吸血鬼 (如果你缺好多的話)
因為暗黑5/6就farm到 每日3場 每日0~3塊 一個禮拜應該夠換番黎
至於其他戰力要求過高都係里數換抵D

即係換甘草/藥草？

啱啱課左58蚊必中 中左牛奶同氣泡飲

應該係1-3塊，保底最少1塊
未試過0塊

抽到兩隻伐木用角色

牛奶緊係去渣奶

正 多兩個人散步執野

呢兩隻一定好過吸血/石榴

去到8-10城你都預左要30隻以上

我想推圖 牛奶/氣泡飲有冇用

兩隻都唔係輸出 有甘草黑朱咖啡就夠哂輸出

想要三星 頂唔頂得走三世/勇氣

如果係開ser頭幾日玩好難無30隻

你又串人

三世個位係俾藥草, PVP就石榴
勇氣勉強可以 但都係個句, 糖好撚緊要 牛奶可以三星 但倒不如留番D糖升必要角
牛奶唔算必要

抽得多就有

佢食開屎

如果想用碎升星

黑巧(0)
咖啡(2)
甘草 (0)
藥草 (0)
石榴 (1)

應該升邊隻先

駁唔到

我平左佢紀錄啦

換角會時間快啲？

課長特登送分?

一鍵收糖

有撚排啦

之前個po都有講

而家end game 悶到咁，隨時未用d 石已經悶驚

等一火車已經夠你上2百萬

$20 ok

剩係中埋毒菇同瑪德蓮跟住課咩好

超過12000 係指加配料前，定加配料後？

不如收個ACC番黎 中親都唔係國家隊

咖啡 黑巧 吸血鬼

王子補血過渡，盡快換藥草
妖狐過渡，順便做活動任務，之後換甘草

屌你老母潤鳩我 棄game囉

條片好多"優化" 睇到好唔舒服

暗黑mode 有得換？

任何時候都一定係咖啡優先

一早就要 btw 隻game好有心

慘，開左位蝕左300 石

德政
餅餅係我爸爸

依家用牛奶、咖啡、甜辣、氣泡、叢林
黑朱甘草藥草應該搞邊個先？

2個星期都冇就完個pool，比啲耐性

應該係就算開盡位都會加1比你，佢係加個底數唔係送位

我都係尋日忍唔住抽咗15000角同5000寶，毛都無條，爭啲想del

唔怕生壞命
最怕改壞命
他媽編

屌得好
棄啦望

唔該出埋一鍵乜柒都收

farm出黎 我講得唔好

下次update

我理解唔到姐
比起課D包 不如買個好D既
不過呢隻game課得夠多既話好似可以瘋狂換里數
因為滿哂之後抽乜都係里數 好幾個po之前見到有片唔洗石狂抽

咁就正
牛奶可以開多格

牛奶lv2改完有冇機會追過lv1? 定一話都係垃圾

tmr

應該就冇，原材料一定係1lv最高效率，但要密啲上去收

冇，2 級得5 支唔係6 支

黑 咖 甘 藥 吸血

餅乾粉同果莓都唔係喎

真？

上到30lv開始卡關,唔夠糖升餅
想問下點先可以拎多啲升lv糖？

求兩位送禮勤
id: 蜜汁叉燒
add咗麻煩講聲咩名

坦>補>support

黑最後PVP都會用到 冇破防好易過唔到關

黑朱>>>>>>>流奶

抽極都抽唔中

升城升餅屋

錢好似去到10城之後就0用處? 俾你瘋狂換配料用?

換藥草上埋甘草 走三世臭狐 最後牛奶換黑朱

好用咩

依家係咪差吸血鬼？
定係去抽寶物

我屌你老味咪撚再出蛋糕

請你食嘉頓雜餅

3個鐘5樽
如果你訓到12個鐘
起身就有20樽

蛋糕我長期keep 住6件
啤酒8罐
so far 都唔太卡

牛奶換石榴就夠爆機
無謂追一隻曬石

見到咖啡要4星已經想嘔

出完車禁完成
之後3架車番黎6舊蛋糕

隻game 玩9你

其實牛奶個問題從來都係lv1
lv2 改唔改我冇咩所謂
原材料量產唔到就係問題

連續黎5架都係蛋糕
點儲

點解要四星

一定係 有藥草就可以上甘草
成隊大buff 坦至少你有牛奶

見到呢隻都係大家既好評，諗住越高越好

依家改2 個鐘，如果有10 級鐘樓就1 個鐘48 分5 支，訓覺黎講可以11222 咁整

咖啡一定愈高愈好喎

咁4星得就唔差在5星埋

啤酒我30幾罐係度，整定左咁多結果幾日都無架車要用

想買哂五次極光pack

你咪好囉，我連續6 班馬糞，痴鳩線

買！

打手

啡pu但係點數冇得換啡

抽都中大把啦

局你鑽石抽

可能有新角出 咖啡就可以換了

競技場都有

巴哈POST

生產物品整理 & 火車相關

呢隻game抽野真心好難頂

一click收糖

為了「寵物」調整濃咖站位
寵物咩黎

想問下國家隊嚟講 咖啡之後應該主升邊隻

甘草召出嚟嗰d

藥草

唔肯定
有機會係佢專屬寵物 有機會真係甘草召喚出黎嗰啲
係跑跑薑餅人 寵物係前者

巴哈仔又話聽日出新野 乜都冇

跑跑有寵物咁都大機會會出

新手求加 會送禮物
Ketoneee

收到

頭先有9mb更新

遊戲預計將於2月19日(五)進行維護作業。
屆時將無法登入遊戲，還請各位玩家留意 🙂
◼︎ 維護日期：2月19日(五)
◼︎ 維護時間：05:00 ~ 07:00

最好就延遲想要賠償

點數商店轉咗人

真，10連好多時連稀有碎片都冇

大師2 要2200分左右 差120幾

上左大師唔跌返落黎就算啦，貪果少少獎勵有乜用

一鍵收集餅乾屋的星星糖

有幾個好友位，求加
野比大熊貓

連輸兩場又冇咗12分...

隻驚升lv好慢 呢家先39……

我較靜音震好輕 唔知關唔關事

單抽又中

無人玩仲曬

你棄未

有冇巴打有9上10既料同條件
打算升完9即上10

朱古力忌廉蛋糕
好友-6

你都要起廠啦 都要一日
冇記錯係2M + 12隻28lv

係咪更新完，代表可以升幸福花？

各8粒極光料 2M 12隻28 lv 啤酒廠

個倉咁樣,依家啱啱夠數可以換1隻餅
係咪換甘草好過黑朱？

同埋依家卡黑暗5同正常7尾王,有多餘體係咪返去刷靈魂石比較好？
但係黑暗4得狼人,粉雪同薄荷朱古力刷,
好似三隻都冇乜用

升定先啦 唔係到酒廠卡

可以換甘草先
打唔到5/6 就刷下配料先

今季上大師無望喇啱啱先鑽一

好,刷配料關有冇介紹,定係求其搵關後期關就ok?

我餅不離不棄

19先更

其實唔難
好明顯依家啲大佬上晒去
今日成日都得2條友打過我

比人sm
戰力高過我又打
低戰過我用控隊又打

刷下攻 -cd 防

鑽1嗰二百最難升
等佢每日派卷應該趕唔切上
一場+2 俾人打一獲扣3 4
喱啲問題建議買卷堆上去

想問下暗黑啲刷碎關有無限每日出幾多塊
見刷完佢個icon會暗咗

每日爆晒次數仲卡緊1950

無限出幾塊
但限你打幾場

明白

你咩排位先?去到1900分個位唔一次衝會俾人打到仆街,依家成5千條友係2000分度,佢地就係靠1800-2000班友吊住條命

我都岩岩升鑽1
但睇黎都無乜機會上大師
得11萬戰力咖啡得4星

原來巴打就係彈出又彈入

準備升八級堡，有冇手足記得有咩條件

ADD 左

[薑餅人王國] 好友名單 v2

最近更新：2021/2/19 2:46:01
名單總人數：326
超過三日無上線人數：81

預咗架啦

復仇失敗一下扣左7分....痛到

花式送石？

2001分大師5
2002分大師4咁搞笑嘅

多左新寶物

有冇巴打抽到
對黑暗mode 有冇幫助

岩岩好淨一秒

防唔防到debuff

更新完流暢咗

攪掂左

1分鐘cd
打雙暈陣都頂得住

唔係得一件新咩？

一件唔係新？

我睇錯咗做「好多新寶物」
柒咗唔好推

風向又轉了

佢一定改過抽寳物機率
DKLM抽左成萬石一個epic都冇

首先要抽到

要玩坦隊了

其實都冇位放
已經上 +攻 +防 -CD, 都唔知拎走邊個好

拎哂所有石抽，唔中

後手唔用-cd
反正暈緊照出到盾

巴打中咗?

終於更新左撳完一架火車唔會自己走
仲順左好多
不過啤酒換左要用花盆整 我一直都無升花盆

射咗8千鑽先中
對巴打大師雙暈陣贏到
我諗應該唔差

隊伍設定睇餅乾會用埋iphone個m字位
專登貼邊定係bug

啤酒變咗要幸福花盆
花盆黨勝利

中左伏要即升返不幸花

花盆變咗用砂糖
輕鬆

唉，得返5日，先鑽3
無咗個大師建築

啲玻璃即刻唔知有乜用
想問上11城要起嗰間野now伏唔伏？

無咩用

無左就買唔返

之前卡城唔升d要用玻璃既
終於可以升

原來一過6-3就連升2lv

點心坊？
7牛奶+7餅粉+3.5hours
好似係

更新完隻game順滑咗少少
一撳收晒啲糖真係德政嚟

都係好伏

牛奶好缺喎 仲要7個

更正13餅粉

賣
反正莓唔卡

都700幾
記住提下個1001開post係26

差兩個fd升城 id:HoJai167

add我未

pin

啊你add我囉

下，砂糖大缺搞到

add7 jor

清左幾個位

原本開爆哂木同豆d格
一改完連砂糖都要開爆

今晚記得睇生放送 我會去

6分鐘收一次都唔夠用？

我係後台set mic

到時相認我喺山本枱底含撚

你地黑朱用防定減傷？

你就可以6 分鐘開一次姐

大佬正常人應該1 個鐘左右啦最快都

加左, id: 2哥

依家收野快咁多 巧順

88k 戰力..
仲未過到8-30
次次都唔夠時間.. 好灰

100k先係通關指標

真係順咗好多

而家唯有不停升隻咖啡
因為隊野補得起 係唔夠攻
起碼咖啡升到45LV夠過

利申 得兩星咖啡.. 好低攻

重有咩隊員

兩星pvp都可以禁住黎打啦

比人禁住黎打

黑朱 甘地 藥草 石榴

冇計啦 冇乜運
不過又唔想買ACCOUNT
養生game慢慢玩

屌你老味我倉唔夠課交車㩒落去望一望 手殘㩒左用鑽石補 咁就噴左200石 屌

尋日都唔小心課咗3支奶

點解佢唔問多下

啲果凍完全唔夠用

叫左你唔好打咁多飛機

終於可以一次過拎哂啲糖
唔洗逐個㩒

減傷中

竟然有新嘢

我只想1粒鐘on 一次
要養生不要肝

有個天竺鼠姐姐係咪舊acc

有無睇錯 咁既陣容都咁低rank

人哋剛玩咗三日又同你講咩

角色任係要打多次

報紙god

可能係都唔奇 分分鐘轉頭就見佢上大師

好提子班友個個都5星曬國家隊
我諗佢地應該都係抽到咖啡5星後再抽里數黎換

幾多城先會有多間牛奶，完全唔夠奶
反而個個都話缺既梅我又冇缺

12城都唔會有多間牛奶

冇、得一間
10 城係爆莓、奶就永遠唔夠

用電話嚟執城好痛苦
眼都盲

唔用電話可以用咩執

唔係我嚟

有巴絲用模擬器玩

其實啲人揀人打係用咩準則 得12萬都夠膽打我15萬仲要真係贏到

石榴食滑你好合理

用模擬器mouse執仲痛苦喎

佢見你咁低lv又15萬 應該估你吸血鬼
石榴同吸血鬼差2-3倍戰力

我咖啡3星48
其它0星42
點解仲低你兩萬戰力
差咁遠

10城卡奶卡豆到傻

8城都長期卡豆

冇可能 MOUSE唔會遮位放手又唔會有誤差
Micro Control一定好過手指 睇位都一定舒服過手機

你仲高戰過我

吸血鬼戰力會高過石榴好多?
係咪因為攻擊嘅配料加好多?

因為攻擊type同support type
攻type戰力高
坦/support低

同樣15萬戰，我大師3

我用ipad加mouse

唔怪知我石榴隊咁低戰力...

件新寶物幾勁 加15%體力既盾

主要係mon細而且手指好似巴打你咁講會遮位
加上隻game格數都細
如果唔係閂咗show建築物好易錯晒位都唔知
尋晚執下個住宅區已經眼都爆

你每隻角既畫面入面可以睇到獨立戰力

用緊ipad pro玩 有d想轉用模擬器

用黎擋一波流？

用ipad+pencil執 但縮唔細成個畫面

30攻又難抽左

最高幾多lv？ 係咪4lv？

好似好多嘢都方便咗

16萬戰咪又係卡鑽1

12？

牙痴

幾時先可以改d建築物個背景
全部都綠色搞到想起雪景格格不入

上大師未

見到寶物12/13 強迫症又發作

你學我果隊，上左大c 3

差100

邊隊

佢應該無你咁歐國家隊咁高星

升爆曬d 配料就好勁

佢吸血鬼wo

石榴 cd
人妖 cd
草 攻
朱 減傷
啡 全攻

全部升曬+12
應該就易打

低lv嘅吸血鬼
連我33lv石榴都秒唔到

所以吸血鬼低星得個樣 戰力高左好似好勁咁

點解隻黑朱2星 38lv餅同技 配料全部+12 都係得萬6戰

坦係咁
咖啡成8萬

放心 一定唔關你事

我次次輸都係唔夠補
你4星藥草冇得比啦

你升曬配料未先

藥草咖啡全12了

吸血鬼偽戰力可恥

見到同戰力，但有吸血鬼
可以放心打，根本贏硬

Cd配料未升好唔敢拎石榴上土竹

我石榴全9都上場

收糖好似骨牌咁

感覺好舒服

得咁樣

石榴要先手過咖啡喎

係就係先手嘅但配料咁樣我用全+12攻吸血鬼好過 升好-cd先換石榴

甘草要用cd?
我用緊體力

石榴-CD要加幾先可以先手過咖啡

應該全加9 都ok
最理想係全隊第一出手，第二就人妖

啲體力刷下配料好過啦 我都係兩星咖啡

新手一問 點解2-4關 打曬都過唔到

好多紅莓阿

重開個app睇睇

更新完啲燉湯即刻唔手緊 可以開埋漢堡

最尾幾日all in星星糖
成個防守list 逐個逐個打

更新完啲糖用好快前幾日仲嫌多停咗間血汗工廠

新手入坑？ 會唔會追唔到

唔會 無咩好追

自閉game無乜互動？

都有嘅，唔多，等出公會戰應該會刺激啲

都係派下禮物pvp就睇你追唔追
隻game都係養下餅餅打碎片 時間問題

出左一個月都冇

原來 咁入下坑先 唔該哂各位

7 25打極都打唔到隻王咩事...

正常的

日經
但我自己都轉緊做-CD

cls咁都唔夠人

我有呀
咖啡已經全部+12
但可能D副屬唔太靚 加得50%攻
而家刷緊-CD換甘草D體力

我4萬6戰吸血鬼 一下一隻

正常的
你可以試下手動
你見佢血下面有條BAR
佢一低過某個血量就會狂暴
加攻速加攻 之後秒曬成隊
我果時係等開完少少技 等所有野cd完
等佢條血差唔多再一波爆死佢

但都係1星過關
之後再高lv d再打番

38/38 岩岩好

用石榴? 不過要甘草同咖啡夠力
我就8萬9戰3星 auto過

用埋減防寶物

係石榴呀
不過甘草冇乜力係真
咖啡萬4攻 好似仲未夠打

抵啦

0星？

兩星 0星上唔到咁高啦

餅幹你老師

好彩更新前做定一堆啤酒
而家先起緊幸福花

防守list 無人棄驚
全部都要同我同戰力，變再我幾萬

same

更新完 連禁個生產快左勁多

係咪已經無乜人用牛奶?

升左就用 冇升千祈唔好升

同初頭待遇差咁遠

玩暗黑暫時都要靠佢做坦頂

升左。。。40lv

尋日連續中左兩隻石榴 諗緊好唔好無星虎女轉佢

好似pve 比較有用

IOS 覺唔覺比之前個update 食左電 ？

甘草唔係用體力好D咩

國家隊卡左好耐7-25

用筆執都係一個好辦法
不過電話就要用Note先有筆

又送1000石 好佛

冇黑朱玩到依家都用緊牛奶

邊度有送?

七點先送 維修

我隻牛奶都40lv，仲用緊

今日先起好羊毛廠
連續2車就要，有冇咁黑啊

好fuck好fuck

有冇人用158開地精

通常你起好邊樣就要嗰樣

大師1未

而家係咪都係唔好留9級城 直接上10lv?
利申 玻璃桌燈不幸花都未開

上啦 反正不幸花事件已經完左

風向日日變
不過見依度d巴打話
-cd可以令佢個攻防buff接近無間斷
我諗係依個原因令-cd > 體力

me今朝上左9 起完木桶今晚就上10

邊可能呀,咪玩啦
無35萬你都唔洗諗大師1

公仔廠仲起緊，唉

lv高嘅話應該cd好少少

卡住係鑽3 打又唔夠打 , 啲體力又唔知點用

起城10 又無錢 ,開車又無料

DLLM

好撚悶，已經無乜動力開game

膚淺

真

1820 / 2000
係咪要每日都買一次票先追到大師

買一次就不如唔好上啦
你唔一次谷得返幾日邊谷到

其實谷足5日都係4000石
升上大師最後有5000石

但如果機體唔夠
其實好大機會谷唔到
你未計會俾人打扣分
買一次8張俾你打同級嬴曬都係得24分,然後俾人打扣2扣3咁.

本身skip 左幸福花，一更新完就gg 左

想快就課金狂啪星星糖同升技 戰力就上得好快

等零晨再谷上去 半夜少d人打
好彩既可以唔扣分咁上

本身係想要座建築
但奈何實力不及
開ser第二日玩到而家都未上到分

大家會唔會補體？

唔會 本身都多到唔想清

缺木缺到痴咗線

其實都幾唔fair 打贏同級先贏3分
比同級打贏扣你4分 覆焯fail咗又扣多你7分

身邊有重課朋友勁缺體 會補
刷epic 起碼刷6次 又要刷配料副屬

佢 補3次～300 石 得百幾體

佢仲要無咗個送體活動

呢個真，搵日通頂f5打

公仔廠你地有冇開位

有關牛奶既開曬

羊毛先啱

點解

時間太耐 訓醒多1,2舊卡少好多野

花式派石，1000石

配料通常幾多場出一粒刷左5 6次都未出一粒

正 仲有終於可以一下收晒d星糖

5-6場咋喎
嗰陣刷起碼100-200體先有一粒

我仲以為好易出

係巴哈見到 幾有創意 啲地精一排排咁

岩岩比 勇氣餅 同 毒蘑菇組合 打到仆街

鑽2 差2萬戰都輸

一直都想玩吓毒菇 好似幾好玩咁

D超稀好撚難出

抽左400幾抽都係得甘草有星
應該繼續抽餅定等pvp慢慢買碎算

但藥草會唔會解到個中毒buff

隻驚中毒唔係按總血量%黎扣血少好多樂趣

其實應該繼續抽下咖啡....咖啡0星真係

Pvp明明高戰過人
人地咖啡轟我痛到仆街 我轟人rj
吸血鬼又係rj

吸血鬼要好高星同lv先有用
如果無既不如用石榴

低戰原因係平均低過你
但一隻高星高練度咖啡可以carry全隊

吸血鬼好勁喎 人地放石榴都照秒佢 咬一下一隻

吸血鬼有冇指標幾多先拎著黎

又忍唔住課咗少少
但係課完都係冇分別
手賤

邪教咁款

繼續課啦咁

血鬼需要勁過對面一班先有用
實力相當打唔嬴石榴隊

<提示>下個POST係(26)

其實你地邊到打錢

係咁交任?

兩隻高防 兩隻補 加5星吸血鬼 呢個組合大家覺得有無得諗?

未殺到人地咖啡都係會輸

5星吸血鬼

是

你開定po先咪得

時間到會全世界2倍攻 一樣聽食泥

咁唯有用住國家隊先

係,隻game得咁樣賺錢
不停生產野拎去許願

揀啲有價值 但又唔會賣完即係卡車既野賣
所以平時要係咁生產

咖啡點都係主力

執柒左?

又維護 又派石了

踢咗出game

維護？

彈左出嚟

唔知有咩bug要維得咁突然

又花式派石

今日第3次維護？

正，突然彈驚

又亡國

滿體未清pvp仲有4場未打

正
啱啱啲鑽先消得7788
又再派

可以加速爆PO了

今次又搞幾耐

記得開26
pvp 1850 鑽一 5日時間 上唔上到大師呢

一到夜晚9點幾10點幾就成日死ser咁

巴打幾戰力？

打左差唔多20次仲未脫離8-30地獄
唯一一次打到得幾千血同我彈維護

呢樣真 成日夜晚都會彈錯誤框出黎

20次其實你儲多2日升下lv就過啦 唔好嘥體

體力冇地方用
暗黑打到7-1卡關
碎片得日日打狼人碎
其他都冇用

今次維護都唔知會唔會又over24hr

日日刷吸血虎妹碎

你可以打6章叢林石榴 5章吸血鬼